記者入一入嚟

咁多次遊行示威入邊相信大家都知道我哋係對記者好有禮貌同埋好幫記者嘅

以我哋唔係淨係好似班popo咁得個講字

但今日有誤中你地嘅情況絕對係冇心之失

我係到代魔法師同你地講聲

對唔住 sorry

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

不過今日魔法師好犀利

記者應該會理解